你係邊到同我講bye bye ，我唔會覺得震驚？

5留言開估

6

7

開

得

估

北角
因為不覺你道別 沒震驚
來源:張敬軒嘅遙吻